{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3014782",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 속리산써니힐펜션(18.6월신축)"
    },
    "text": "2018年5月に新築された国立公園俗離山の中心観光地区内に位置するペンションです。 このペンションは老朽化した宿泊施設に比べてより良い居住環境と広々とした展望を提供しています。 6メートル道路に2面接しており、駐車可能面積が非常に広いです。 入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡をお願いします。 訪問客はこの宿をとても清潔で社長夫婦が親切に接して楽に泊まるのに良い場所と評価しています。 ただ、2階の階段が狭い点と周辺に商圏が多い便宜施設が位置している点が残念な原因になります。 バーベキュー場では、利便性と親切な対応を通じて、お客様に大変満足のいく経験を提供しています。 また、小川でカワニナ狩りを楽しむのもおすすめです。 炭火バーベキューは、炭とグリルを個人が持参する場合無料で提供され、炭とグリルをセッティングしてほしいと要請する場合、4人までは20,000ウォン、4人超過は30,000ウォンで現地で決済すればいいです。 メゾネットタイプの客室はWi-Fiを利用でき、庭の片隅には共同バーベキューと屋外炊事施設が用意されています。 炭を持ってきてグリルを使用する場合は無料で提供されます。 駐車も可能で、一回限りの消耗品と最新の調理台と電気IHコンロを備え、独自の食事が可能です。 このペンションは国立公園俗離山内の中心商業地区に位置し、文章台、天王峰登山および法住寺観光が非常に容易で、周辺には玉華9景、俗離山、美東山樹木園、アリソルゴルフ場など多様な観光地があります。 ペンションからアリソールゴルフ場までは車で15分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは国立公園俗離山の中心観光地区内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは老朽化した宿泊施設に比べてより良い居住環境と広々とした展望を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには駐車可能面積が非常に広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "このペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客はこの宿をとても清潔で社長夫婦が親切に接して楽に泊まるのに良い場所と評価しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、4人までの場合は20,000ウォン、4人超過の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの客室にはWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には文章台、天王峰登山、法住寺観光、玉華9景、俗離山、美東山樹木園、アリソルゴルフ場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "アリソルゴルフ場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アリソールゴルフ場までの距離は車で約15分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 390
    }
}